金管局架垃圾車出返黎未呀???

武漢肺炎都差唔多完，就黎可以踢返波
你架死人散銀車肯出返黎未呀
屌你老母

拎去搭港鐵囉

留名睇散銀battle

有冇女皇頭

搭您老母黨鐵咩

拎去撘巴士啦

講撚到架車淨係服侍你一個咁

港你老母咩

得咁少咪攞出嚟獻世啦

上環信德中心好似有部機收散銀

大財主

架車係停撚左呀
唔係服侍我呀
係停撚左呀

屌你呢度有冇300蚊

多錢過誠哥

可能有301蚊

出面啲機好似要收手續費 唔抵 要等架車出番黎

一筒散銀都未出聲,成幾萬蚊

統通10%

得個雞碎唔好獻醜

有d商場有收碎銀機，例如尖東半島中心。

記住keep 返事頭婆個頭

隨時比狗打，你自己搭飽佢啦
on9先搭黨鐵

樓豬咁少就唔好影出黎啦

有幾筒

黎喇黎喇

重死

巴打諗住點樣唱番啲銀仔

為左岩style 特登搵番相同款既筒

本身無諗主唱

而家愈黎愈多 就黎無位放 好似雪糕棍潮文咁

本來我都有幾個大筒
但上年開始轉左搭車用銀仔

咁多10蚊 幾桶應該成皮幾兩皮

儲幾十筒留返比個仔

搭您老母

唔想等咪去用其他coins機囉
你肯硬食手續費嘅話

我老豆真係留左十幾筒比我

巴打有無諗過幾筒加埋大概有幾多錢？

諗主升級 放埋啲紫蟹 膠質拎上手唔舒服
咁樣一年應該有1-2筒

我估幾千蚊一筒
諗主唱完 一半捐左佢 另一半去旅行

膠蟹架垃圾車唔幫你收喎

coin dragon啦

SOR 大佬

罷八達通
留返嚟搭車

估>2000

少個500個銀仔就落銀行入咗佢算啦

我以前都覺得大餅好難用，自從有人送左個有散子包既銀包俾我之後再無大餅煩惱

咁我咪要數左先

膠蟹拎黎捐

搭您老母條鐵

富可敵國了

我上次拎三百幾蚊去已經覺得好少，你呢度仲少

中出你老母就得

有部機好似收手續費入返去户口

儲左幾耐先儲到咁多

換幣龍周街都係啦on撚鳩

隊晒落惠康自助收銀機，唔洗就架垃圾車時間

一年一筒起

唔駛數,一定唔夠

我都等緊部車

等架車出番黎查下時間表拎去唱晒佢啦
不過你應該一筒就到佢上限
唱完要再排過

巴打成日用現金？
點解可以咁多

好撚貴呀 10%手續費

留返女王頭 唔好比返佢地溶左佢

真係好少

正常都會用現金 出街唔拎散紙 每一日都會有散紙剩

岩呀 女王頭溶左就無

屌

好似有啲八角型5蚊

睇唔到#2嘅

之前屋企有十幾桶，
之後拎左去呢架車
結果有皮幾野

咁你攬住d 銀仔過世

各大商場都有呢Ｄ機收銀仔。
（有女皇頭唔好拎去，收一個毀一個）

係, 幾次來回已經冇晒

再唔係同街市佬換

攞去狗鐵增值

巴打要拎番出黎呀

得咁撚少係求嘈乜鳩

攞去幫趁黃店嗰陣用啦，好多時候佢地無散紙找，又要去銀行唱錢，又要收手續費，佢地又辛苦左。

我地辛苦少少，每日袋D散紙，俾錢既時候用大銀，都可以幫到佢地。

我俾錢既習慣係..........例如我食一個Lunch要53元，我通常俾 100元 + 2元 + 1元，佢地就可以找番50元俾我。

我就用左3元大餅，咁D大餅每日用幾個，唔覺唔覺就會少好多。

其實唔算多, 你有冇搵黃店同你唱

報紙檔 711 ok m 記 都歡迎

未block?

等睇石油筒size

lm 睇嘉頓五餅二魚盒

咁少用幾日都用哂啦

得咁少拎去銀行啦
我地斷斤計先拎去架車

我都等緊架車
但架車偏偏唔去油塘

留名等車出

鐵你老母

你完全封鎖咗

攞去黨鐵入八達通啦
銀行收佢手續費分分鐘蝕返錢

留返嚟港共斷網個陣打飛機

藍店

即刻落街搵黃店和你唱啦
辛苦少少用a4紙20個一棟包好幫佢數埋先好拎落街

有冇200蚊

你呢度都叫多
買下野好快用晒啦

五毛

用30散銀加一張20紙
拎去便利店話增值八達通

重複做10次以上動作直至用晒散銀

利申: 做過

攞去狗鐵入八達通，數死佢，再用個app入銀行

港你老母咩 黨鐵係人搭㗎咩

咁又唔洗咁誇

你食一次黃店早餐當你40
你咪照比晒散紙囉, 10 蚊1棟都係4 棟姐
一般小店出去銀行仲要比手續費買

仲有成袋女皇頭
返外國果陣hand carry 上機重撚到呢

大家有散銀嘅話
捐比黃色蒲公英基金，立場，獨媒 同 Hong kong free press 都得

眾志，HKIAD, 燕子生命同如水救援都有得諗

食早餐食40 沙清ho rich

我都等緊架閪車

唔好玩小妹啦

食常餐唔敢轉一丁同凍飲呀

我嗰袋重撚過我隻25kg 啞鈴
有冇人有經驗可以幫我估下值幾錢?

有d 細黃店好需要散紙

有無英女皇

真，已經搭到要去銀行唱散子

全部5蚊 10蚊 係個錢罌到 都有幾千蚊
500個樓下係咪可以拎去銀行入

其實出2蚊2毫真係仲衰
D人比7蚊8蚊要慢慢數1蚊2蚊，仲慢

上機lol
武器

要搵D有數錢機的銀行
無的話，佢真係逐個逐個同你數

屌佢老母 垃圾鐵唔撚收毫子， d 毫子不如掟撚左佢落垃圾筒算

咪撚on9
呢部垃圾收10%手續費
你散銀少就無所謂
我次次都去政府部車唱成$3000，
如果我去coin dragon,佢一野收我$300

銀行 最好有相熟舖頭

攞去藍店食野

只要你有時間嘥的話, 有乜所謂, 佢數之嘛, below 500個(有啲銀行好似係300個, 唔太記得)唔收手續費. 你咪一日入一袋囉.

之前儲幾年儲左萬幾蚊銀

要拉架買餸車去換

拎起嗰陣膠袋會唔會爛

唔係好明
每日拎50-100入八達通 / 搭車 / 食飯比20蚊左右 / 買餸買日用品比20蚊左右等等.......
應該唔難？
係咪男人先會儲咁多coins？

搭巴士揼晒落去囉

高過正價賣得出？

我罷用八達通 日日攞散銀搭巴士 都已經半年 其實真係唔難

儲咗兩筒

隨口問句巴打有冇留返啲英女皇頭散銀？
唔知係咪得我一個陰謀論覺得佢最大目的係想借呢個機會回收哂啲英女皇頭銀仔

留返嚟交2000銀

而家連過隧道都唔用散紙

卷實佢唔好郁黎郁去冇咁重

有次同ex去換咗幾萬

咪有換幣龍機

之前換咗

好多十蚊雞

俾阿媽買餸

每次一毫子一毫子咁樣入零手續費 fact checked

睇快必嘅片
佢話限聚令 可以選擇合法辯解

幾萬銀
要用車仔推

鋪頭啲銀可以去邊換?

我諗有30萬1 2銀

不了

只適用於收銀車

我都有一個裏面全部回歸記念幣

「換幣龍」Coin Dragon Ok

所以要襯有靚女企櫃檯先入銀仔

毒撚先會用有散紙包既銀包

咁少 自己洗左佢

我26歲返工仲用緊街邊40-50蚊既散紙包 袋卡袋紙幣袋銀仔
人地望見係會笑笑下既但我用得舒服 又唔洗溝女 點解要理人點諗

咁仲洗入嘅？

呢樣我都覺得係 所以要留低

好細心體貼

依個真 上次食荃灣間拉麵黃店 佢講明想換添
有散銀 不如幫同路人

Btw間野幾好食 會番兜

誠哥啲機幾時先收銀仔

換幣龍

我想要啲銀仔啊
戒咗大半年黨鐵同八達通 成鳩日唔夠銀仔用
唔要嘅唱俾我啦

其實去啲相熟餐廳， 問下啲職員要唔要銀仔 已經可以解決呢件事

heycoins
同樣10%

搵間黃店 逐小咁洗左佢咪得
佢分分鐘見到你多散紙 用銀紙同你換添啦

同樓豬一樣 放撚左勁多銀係屋企 架車又唔撚出來

想要散銀搭車

怡和撐狗不了

坐巴士

咪用換幣龍lor

咁少

街市佬表示多多都要

其實會要 但通常至少要幾百

同你一樣

你攞去同啲的士佬/紅van佬換應該都有偈傾喎

我好多神沙想要架車幫我換做紙幣或入八達通

我都有

咁少錢都好嘈

搭你老母

收銀車1號
日期: 2020年05月11日 (星期一) 至 2020年05月17日 (星期日) (5月13日星期三暫停)
地區: 東區
北角馬寶道 (海關總部大樓對面)

收銀車2號
日期: 2020年05月11日 (星期一) 至 2020年05月17日 (星期日) (5月13日星期三暫停)
地區: 灣仔區
灣仔皇后大道東213號胡忠大廈門外路旁停車處